認真討論，如果你做特首會有咩政綱

認真，要可行既。

我會真普選先，再訂立每區樓宇呎價上限。

m記要整翻廿蚊餐

唔準樓主再發膠post

真普選點可行？人大831已成金科玉律，除非共產黨滅亡啦。

搞樓價？而家參與香港地產市場的幾多紅色資本？個個後面都唔知企住邊個政治局常委。

香港的樓價除左美國佬可以推冧，全地球冇人可以/會做。

訂上限 你想整死幾多人